如果連登仔去左台灣d論壇會點?

可能人地開po冇圖,

跟住連登仔入去屌人老母,

最後就比人告辱罵罪 .

屌你老母

屌你老豆

如果唔係台灣IP唔會告到